上上籤柒d定易食指數柒d

上上籤！！ God save the king!
易食指數五粒星！